Ik denk niet dat ik het ooit heb gezien sinds hij Bewerken afronden  Oh  Ik herinner me dat je me jaren geleden vertelde dat je het had gedaan stuurde het naar Selby, en dat het zoekgeraakt of gestolen was op de 2/2-Weg  Heb je het nooit terug gekregen?
